終於發現左程響嘅不再聯繫 個結尾段音樂 就係王藍茵嘅惡作劇 開頭嘅音樂

聽左咁多年喇 終於比我搵到